====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a une grande variété de lieux pour faire ses courses (les usagers pratiquent plus de deux centres commerciaux par an) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

